На пути каждого героя возникают препятствия! На твоём пути теперь есть два вида препятствий: стены и ящики. 
Стены нужно обходить. Но ящики можно подвинуть. Сдвинь ящик с пути и доведи героя к выходу. Но будь внимателен! Не закрой выход ящиком.